\begin{exercice}[Avec un paramètre]
On considère une fonction $f$ définie sur $[-4;3]$ dont la représentation graphique est donnée ci-dessous.

\begin{center}
\begin{tikzpicture}[general, scale=0.5]
\draw [quadrillage] (-5,-4) grid (4,4);
\axeX{-5}{4}{-4,-2,2}
\axeY{-4}{4}{-2,2}
\origine
\draw[color=B1prime, smooth, epais] plot coordinates{(-4,-3)(-3,0)(-2,1)(-1,0)(0,-2)(2,0)(3,3)};
\draw(-4,-3) node{\textcolor{B1prime}{$\bullet$}};
\draw(-3,0) node{\textcolor{B1prime}{$\bullet$}};
\draw(-2,1) node{\textcolor{B1prime}{$\bullet$}};
\draw(-1,0) node{\textcolor{B1prime}{$\bullet$}};
\draw(0,-2) node{\textcolor{B1prime}{$\bullet$}};
\draw(2,0) node{\textcolor{B1prime}{$\bullet$}};
\draw(3,3) node{\textcolor{B1prime}{$\bullet$}};
\end{tikzpicture}
\end{center}
\begin{enumerate}
\item  Quels sont le (ou les) antécédent(s) de 0 par $f$?
\item Combien d'antécédent(s) possède $2$?
\item Quel est le nombre d'antécédent(s) de $1$? 
\item Donner un nombre réel $m$ qui n'a qu'un unique antécédent par $f$.
\item Donner le nombre d'antécédent(s) de $t$ par $f$, suivant les valeurs de $t$.
\end{enumerate}
\end{exercice}